
                      Un llamado a la reflexión acerca del calvario que tienen que atravesar los aspirantes de las fraternidades en EEUU para convertirse en miembros efectivos. Algo lenta por momentos pero con una bajada de línea contundente. Aceptable.
        
            